做gym新手一問

岩岩做左gym兩個零月，想問下如果想練到the rock咁會唔會好難同要好長時間

我每日做一下掌上壓
做左一星期已經bulk到痴孖肺

the rock咁矮所以易大隻
唔好學佢

咪玩啦，認真問

Btw,我一齊玩d同學都話我大隻得快，咁我會唔會真係有機會練到the rock咁

講都無人信

你冇高加索人dna同亞述人血統
可以訓先
利申有亞美尼亞人嘅1/100000之一dna
依家有the rock嘅1/100之一

認真答 好撚難
唔講基因 淨係操同飲食你已經好難跟到 當然如果你好有錢 好多時間 會易啲既

真架喎，平時我食野吸收都快

操應該都跟到，飲食我平時吸收都ok咁，係咪可以唔洗食咁多

其實仲好笑咩

一日食6餐
打針
食奶粉
一星期6日操
靜係重訓
試下

打針🤔香港有得打？

訂

屌你岩岩係健身post話大隻佬鈍，轉頭擔心自己操到阿rock咁
你條友都痴得幾匀循

The rock拍戲好靈活

合法？

點會犯法啊又唔係毒品

邊到有

至少十年

雖然大隻過the rock既大有人在，但可以同你講係唔容易。 只要有恆心 終有一日你會成功既～ 依家大隻得快只可以話你仲係新手期 速度會明顯啲

根據任豬聚傳統
會係聖誕節搞
帶女朋友黎既人會比人當場亂棍打死

哎，覆錯post

下年仲做跟gym 先再講

但我比同期訓練o既人大隻，會唔會係我天賦異品